[先睇第一頁後發問]絲打係邊度買bra?#6

係先施買過一對

留個名先

先留名

點解度到下胸圍65cm
着70都啱

扣到第幾格先 同埋你係咪會塞到成隻手入去 正常兩隻手指位

扣到最入
大概塞到兩隻手指入去
有時會有啲肉夾咗出來，如果扣得緊的話
定係因為我無着過65，所以以為着70啱size

紅字一啲都唔奇
另外可以本身偏窄 佢70未必真係70cm
有啲bra 夠膽死標70實際得60

好靚 你係平時著定屋企著？
怕唔怕承托力唔夠
我唔敢試無wire 總係覺得唔夠力咁

我都睇開呢條片按 按左係脹左
長期努力升左一cup

好 個墊厚唔厚架

可能唔同size個墊唔一樣🤔
厚墊我麻麻 怕熱

見到淘寶d泳衣好靚
但係得大中細碼
自己65F
買細碼驚上圍太緊
買中碼又驚下圍太鬆
有無絲打可以話我知買中定細

買綁帶款咪唔洗理

對返sister size (around 70DE) 買綁帶款 應該會啱杯又唔怕圍唔啱

細圍大cup 基本上無得揀九成都要綁帶款咖啦

男朋友嫌綁帶款太性感同唔安全
唔俾買

咁多要求咁叫佢揀埋俾你搵款大cup 細圍又唔綁帶咖啦
男人識條鐵咩 同佢講再嘈我著鯊魚衣
夠晒安全唔性感

咁你買套m碼自己改短條帶去咪得

今日去左hafina睇 本身以為五百蚊左右 睇下70g既有乜款 然後佢介紹有我size既款都要成七幾八百蚊 貴到唔捨得買 雖然d款係靚過satami 又少女 但我仲係學生真係負擔唔到
除左等去台灣旅行買平又少女款既bra 我唔知點算

peach john days咪有70G囉，200幾咋

等我揾日去睇下先 因為我之前有買過peach john 但覺得一般 平時著開satami 但因為想要靚d既款先去hafina睇下

唔介意網購嘅我上個post 尾推介左幾個網都有你呢個cup
黎緊我都諗著試其中一個

背好厚肉又寒背, 喺satami買左個bra防寒背束衣, 希望work

背肉可以做運動減
記得得閒提下自己唔好寒背呀

我想問點解呢個post個個去到e, f咁大

新一代大把女仔去到咁大，不過普通人覺得e,f 就要藍球咁大先覺得身邊嘅人細
唔通人地同每一個人講「我有e」「我有f」咁咩
利申岩岩好I cup

呢個真 同埋好多都係細圍大cup 65呀70呀
睇落其實唔係真係咁大
要望落真係大 一係要好似檸絲咁 一係要個圍有翻咁上下

老實講，我係e cup 之前都俾人話我無波
而家啲人會知我有大波波但係同佢講咩cup 佢個口會嚇到合唔埋

想知檸絲豐胸秘訣 伸手黨

其實我都唔知關唔關事，我細細個就好中意食雞嘅
講緊係6,7歲人仔可以自己成隻雞清晒果種程度
後尾八歲已經黎m,應該係激素太多 我諗有啲關係。
果陣波波開始發育，應該小六就岩岩c 左右
後尾都係正常地一年大小小咁，中間試過因為m 痛得好犀利，食過一排白鳳丸調理
到後尾識左而家個男朋友，果陣d cup
其實佢好滿意嘅不過我知佢中意大波波，所以就日日自己沖涼果陣每邊按二百下每日咁做 好撚攰
後尾直情交埋俾佢 見親面有得揸就會揸，佢係會用力到爆晒微絲血管咁 一齊5年就d>i cup 了

我都唔知邊個先係最重點，惟有打晒出黎
最後俾大家參考下，我老母生完仔先有a cup 咁多多

Cls 好有衡心呀 你同你男友都

大家有無發現#1嗰度 [(絲入)絲打係邊到買bra？(3) 乜都講] 條link同(2)一樣?
啱啱諗住追晒所有post 點知睇咗幾頁先覺得唔對路

有個問題想問 我照#1度 度到我係b 但之前去幾間唔同bra舖度 度出黎係d 而我試d既胸圍又啱身㗎喎 而試細cup數既胸圍 就有少少壓胸咁(杯邊個位明顯凹過露出黎同包住既胸肉)
咁係咪姐係我度錯左

大約四個月左右 B上到C
我有用埋按摩油按

其實我無 自己按左年令已經攰到癲左
後尾直情推晒俾男朋友

係喎 我都係照上個post copy
下個post 改返

有機會係因為個bra size 偏細/design 問題（例如上薄下厚）/其實根本唔岩身

我都暫緩左 諗住試下陸永老婆講個支豐胸膏
升到d就心滿意足

原來係咁 姐係類似八字波個種戴啱bra就會大啲?

design應該唔會既 因為我著親都係冇墊個種 bra size既話我搵返之前買既mm 同樣size加圍度 的確係比我依家著緊既同size細左少少
我諗可能我係啦魯絲講個種胸型問題

上薄下厚我都係舉個例 有啲bra 嘅design(尤其唔開口嘅design )就算無pad 都都會偏細
Workbra 係好好嘅例子 無pad 都可以偏細兩個cup 問你死未

樓豬係我

我d cup之前都俾人話平胸
因為成日著鬆身衫

茶既話我無所謂既 食就唔敢

Agger b個陣佢都話夠 c咪又係爽y

有冇絲打試過QMOMO牌子
見到有65e好想試
不過見個價錢好平好似質料唔係幾好咁

係咪好似68咁?

Mm好定莎娜美好 ？

好多65 絲 點解咁少鋪頭有65
btw 冇追post 有冇講過大細胸
成日好似一邊fit 另外一邊又唔fit

自己試下

無追post 就追左先

如果度到下胸圍71-72 咁應該著75定70

睇數字就應該著70嘅，不過有啲款偏鬆偏窄都唔奇
試左70先 緊再試75

好清楚！！ 長知識

我都係隨便search 見到
係呀抽獎絲我啲圖係個賣豐胸野嘅ig 睇返黎

巴打留明

有冇絲打想買bodibra?
可以半價用membership d 錢！
因為我用唔晒

呢度大部分絲打都唔likey bodibra

我上個post先問過
2個brand都有人話好
咁我就自己去左試
我去試mm先，一黎sales態度已經係麻麻
二黎我覺得包得唔太好

跟住上星期去左試satami，sales態度唔錯
同埋d bra都包得好好
不過d款就冇mm咁靚

但個個人胸型都唔同，都係自己去試左先會好d

可唔可以講下點解

料又cheap 價錢又貴 啲sales 又成日sell 人買package 又要聽佢地啲「顧問」揀款無得自己揀

兩個字講晒：垃圾
想個波dur 到似猩猩咁可以放心著

我個fd話佢戴完之後個胸型靚左好多
講到好好咁
但佢話成千蚊一個 我真係唔敢行入去

著岩size 咪胸型靚囉 任何bra 只要岩size,帶得岩就靚靚胸型
唔係著左成千蚊個bra 就曉飛囉

佢講到戴完一排, 就算唔戴bra
個胸型都有變靚左
講到好神

帶岩bra 係唔帶bra 個胸型都會靚左
帶左bra 先靚果啲叫假象咋
醒啦 呢度大把絲打aa-i cup 都有，帶咩brand bra 都有
唔通個個帶bodibra 先會靚咩
再講佢都係出到正常碼G 咋嘛

我冇打算買呀不過
聽到個價錢都嚇走左我

記得有絲打講過話佢最平$356 係得一兩款
啲「顧問」又唔貴唔揀俾你
仲要買咁貴都係made in china

我search過佢地sell買package好癲下
下下萬幾二萬蚊

唔係點跑數 同美容院sales 一樣

唔quote 啦好長 當然好詳細
其實與其話鹹魚青菜各有所好，不如話其實好多人都係乜都唔識盲中中就 唔係68點開完一間又一間 (雖然佢唔係專賣bra,但的確好多人買佢啲bra )

另外我自己對尖杯圓杯無乜特別喜好 岩著就好

好詳細

我好平 又細圍 好難揀岩bra...
之前自己去買襯都離罩
係bodibra比到岩既我
就買左了 諗番都覺得好貴
所以睇下有冇人都想試試可以share會藉一齊平d

平又細圍可以去PJ 買work bra
Workbra 65a 出起但係佢偏細兩個cup 即係65AAA 都岩

有冇絲打買過intimissimi 呢個牌子
意大利牌子黎 但好似有d貴

係意大利其實係中下價野，香港先貴
佢內衣用料有部分幾特別，承托就看似普通

我嗰時係意大利行入去睇 想試下買黎著啦
點知d sales勁西 即刻唔想買走入
翻到香港先發現原來香港都有

西sales 真係度度都有

大家開學未

你地d bra着幾耐dump架？
同埋會日日換？

想問大家點帶voda swim去旅行 佢又冇盒 就咁袋住放落喼好驚壓到

驚爆 今次個喼塞到滿哂 同埋係咪對摺放？姐係2個杯疊埋一齊 冇理由攤大佢

Voda 官方咁講嘅：
收納方式: 比基尼背對交叉疊放，如有凹下去的狀況平放幾天就會復原，不能重壓，會造成比基尼杯無法復原
應該你唔好長期摺佢係gip 就無問題

睇第一頁

頂 load唔到咩叫背對又交叉疊放

Calzedonia 50% off 有個bikini款著出黎同Voda有啲似 又係著出黎好飽滿 係Croatia 買咗137kn咋 啫係大約200蚊

rm有啲款50%off 好舒服啊！！！

好多人話rm啲料好
想試但冇出65圍

佢有幾款偏細 65圍絲應該啱 below 65就不建議

Rm料係幾舒服，男朋友都話好滑
中意佢設計夠簡潔

著左rm幾年
我度就65E但係著70D(最細70圍)
但係新買就要扣到最緊
跟住拆左最開個扣改到最入
成日好想轉65圍牌子，好似pj咁
但係冇咁舒服

窮學生想淘寶買
我之前係過蔡太到買同另一間都係80d
應該係圓錐形胸
鐘意薄杯 冇乜花紋都得既
想問有冇邊間推介
同埋點先唔會買錯size？

睇返第一頁#4 度size
可以試下rm
我路過見到都多素面款，啱學生返學著

至於淘寶，可以睇返第一頁個list
但就真係多厚墊既
講話上薄下厚既，大部分都係厚架啦。
同埋無鋼圈都唔建議，一來大多厚墊，
二來絲打所提供既size …應該要著返啲比較有承托力既會好啲

wacoal 圓錐的好朋友

我係驚啲牌子本身個size大啲細啲咁 好似bodibra個啲
唔該曬

圖呢

我有著過bodibra 反而覺得佢呃錢 差唔多成千蚊個
係好緊咁解我頂唔順 買左兩個淨係用左半年

名就呢個
triumph beauty-full natural allure wh
圖未搵到

直接影你買左果個咪得

我差啲睇咗做你著上身影咪得

痴線

呢隻款

但我試個間話淨係出咗呢2隻色 我買咗右邊
完全無墊係得塊布

心郁郁想買Hafina改善寒背同副乳
有冇絲打試過? 效果點?

寒背要靠自己
副乳著岩size 就無問題

係幾靚喎

梗係啦
仔仔應該幾鐘意既

今日去bodi bra 又成千五

[member]
問你個問題，你覺得咁樣托得靚唔靚[member]

屌個member quote fail 左添

話咩pj偏細，著上身露lin既人真係要睇下呢張，究竟識唔識著啊，自己撥到波底唔貼咋？
人地over曬杯數著呢個pj上身都只係越來越脹卜卜，圓碌碌 仲要2扣咋，都托到又圓又大個胸又高

我會覺得太逼，我嘅托得靚係側邊睇，唔會太墮，之後個型有出黎

下，著滿左係會咁架喎
lin位對正杯尖，3/4杯露1/4胸肉出黎，杯底貼，有咩毛病？

太逼係咁樣先太逼

粒lin就黎露出來對唔正杯尖，3/4杯著成1/2杯

著唔滿咪唔逼，3/4杯著成7/8杯 就黎笠曬個胸

覺得太逼係因為半球型胸係會顯得大啲

各位絲打唔好意思俾我借個位
我係呢度鄭重咁向王木木道歉
張圖係佢嘅，我都無經佢同意就repost 左過黎
的確係我做得唔岩
但係呢度嘅post 係唔可以edit 的，所以del 唔到圖
真係好唔好意思同好對唔住

太長唔quote
第一
著啱size 揀啱杯型 戴啱個bra 就唔會逼
有冇做齊以上既野？
第二
bra唔係得兩個牌子
有出你size 既亦唔止兩個牌子
唔想再有絲打被人搶錢，所以嗌你唔好再揀bodi bra
唔代表嗌你揀satami
satami反而唔建議，因為佢脇太高，令人唔會稱高件bra著
矯唔到型之餘仲墜左
當然，戴bra姿勢正確，係有用既

唔明白點解一句覺得有啲逼就好似比人攻擊唔識着bra咁

sorry 呀 絲打
唔係想攻擊你
我既意思係著啱bra 就會托得好靚 有個弧度係到
我表達得唔好

其實唔係攻擊你，大家都係想話你知托得好既唔係只得bodi 好多大波過你既人都係咁著，又未見有咩大問題
如果你真係覺得bodi好好著，其他牌子已經試勻曬都唔岩心水，無問題啊你咪繼續買bodi，咸魚青菜各有所愛

唔見左泳衣條掛頸帶，有冇得買番架

好想知道平胸的係咪都月經唔正常？
利申 我係咁但唔知可以點

唔一定 不過月經唔正常既人當中，有唔少都平胸。

睇中醫問下，睇下食中藥有冇得調理下。
一係就搵西醫睇下可唔可以食避孕藥調經，但人人體質唔同 有機會有副作用，要問清楚醫生，最好同屋企人講。

btw 唔正常係遲好多黎？
唔嚴重或者只係間中既話，可能同生活作息有關
食/ 冷少啲生冷野
儘量早瞓，心情唔差/ 壓力大都會影響。

有聽過 考試壓力大 幾個月冇黎m，有人係四季經

西醫個種其實唔叫調經，只係食藥製造出黎既人工月經周期，d m都唔係因為身體好左所以自己準時黎，係外在荷爾蒙夾硬整個周期出黎逼佢定期嘔d血出黎

我1年大概得4次月經，仲要係不規律，一直都係咁
試過睇西醫食藥，食一星期就有m，但下個月唔食又冇
我媽咪話佢以前都係咁 叫我唔洗擔心 (但佢唔係平胸)
我自己就好擔心 平胸都算 最怕不育
利申：平日早瞓 會做下運動 自覺冇乜壓力

我有個朋友由細到宜家三十幾歲都係一年4次m左右，上兩個月生左個女 絲打唔好太擔心俾太大壓力自己
佢話醫生話佢真係隔咁耐先會排一次卵所以季經

點解平胸會黎m唔正常
第一次聽，身邊好平嘅朋友黎m仲正常過我

點解你地講講下調轉左成件事 變左得出平胸=黎m唔正常 嘅結論出黎
乜唔係講緊經期唔正常豐胸難咩？

一個月經週期係由依幾隻荷爾蒙去操控，荷爾蒙失調月經咪會唔正常，雌激素係so call叫做美女荷爾蒙，皮膚問題月經問題胸部飽唔飽滿都同依幾隻荷爾蒙變化有好大關係

冇黎M, 雌激素冇變化，胸部就難d長大
that's me

有黎M既人 雌激素每月有變化，胸部大d機會長大
可唔可以咁解釋lol

屌 本身著開mm
生完小朋友就重新買過啲bra
買左5個
都著左成個月，膊頭同成身都好痛
一除bra 膊頭同胸四圍都壓到有好深紅印
我冇諗過mm而家咁仆街
以前買開啲姨姨都好好，好信得過
大拿拿幾千蚊
有冇得追討

我就查油 跟video按兩次咁炸 每日時間上無大分別
普通速度 不過就大大力 按完會紅
會唔會係你食極唔肥？唔太吸收
按其實得少少用 最緊要增到肥 先會大到胸

之前睇過有人分享
食supplement(canxx 野葛根) 濾泡期兩粒，黃體期一粒

野葛根都只係幫助性質，唔增脂，唔調好身體，唔改善飲食習慣，唔做運動，咁都係唔會豐到，好多人食到500mg野葛根咁高劑量都無大到仲搞到停m添

留名

新水lm

想問有冇下圍細嘅strapless bra推介 好多最細都70 著一陣就跣落去

我見呢個po好多話咩65圍70圍 究竟係乜嘢

你肯定係巴
第一頁有寫自己睇

下胸圍
bra 個size 係由圍數加cup數組合而成

Supplement 係刺激，但係你無野可以刺激同打空炮有咩分別

我係有J絲呀 你點知嘅

我沉晚去買bra
自己係屋企度係65圍的
不過去RM買佢冇65. 咁我試70扣最入同中間其實都覺得岩+緊緊地
咁係唔係即係我連度自己都度錯?
就係將個軟尺係下胸圍最貼咁度

去satami問有冇65圍佢都話冇, 係話如果試完70都仲鬆先會幫你改
所以始終冇機會試到65...(我去既商場冇其他第一頁提既65圍shop)
最後都係RM買左兩套因為舊果d連橡筋都飛埋出黎

檸絲仔打空炮嘅比喻好正

大cup數有咩牌子有push up bra買

大cup再push 個效果唔會太勁咩
我見大cup通常墊都薄

今日行過satami啲款好老

呀有J絲，買Chasney Beauty俾你女朋友啦
仲有Private Shop都好多靚lace杯，預備好銀彈，拎幾千出黎，要幾靚都有

話說我上星期（？）買咗個靚靚薄bra 手感好正

有冇相睇下

第十一頁 #274

其實係想令個形圓啲 因為喺側邊睇有啲尖

頂 個陣完全唔知你係有J

買台灣的，要側邊加高包到副乳
有段時間長著7個扣，稱包胃腩，但發現多胃氣就掉曬
現在夏天就著三扣，冬天四扣

絲打著咩size 其實好多bra 同著得好承托都好好

有J唔通話你知咩
利申：紅絲扮有J

70b , 暫時搵到合心水的舖頭了，

絲打有咩理由唔知咩65圍70圍

遇過真係有女人話自己35C 我都唔知俾咩反應好，哪來的35

35呢D似跟報紙咁寫上胸圍+cup
所以我一開始先話佢係紅巴
點估到真係有女人連65圍70圍都唔知

我淨係知自己著開咩碼
大圍馬頭圍就聽過

Northerly d bra真係唔錯 係日本買咗2個，又平又靚
想問下咁多位，如果黎m前幾日個胸好漲覺得個bra好緊，係咪要買大啲 但個bra未黎/黎完m就會啱返size

睇港姐見有33又有35
33.5都有
究竟點樣度

學上面咁講，上胸圍數+cup啦
35C其實應該係89cm上胸圍(35寸上胸x返2.54變返cm)，C cup相差15cm，減返個數就係74cm下胸圍，係75C
33.5就差唔多85cm上胸圍咁

咁咪易著錯囉，人地俾咩你就著咩，好多sales亂俾size人架

一真著開唔代表就等於一定岩
而且第一頁係有解釋65圍70圍係點得出黎，你無睇就去睇下，無論你係男又好女又好，大大聲係到話唔識係無用，要自己去了解，無人係天生識，依到每個人都係自己學返黎

直

標題咪寫左先睇第一頁後發問

好惡咩 唔好意思，我唔係想兇你
只希望男又好女又好，都學識計bra size

其實我有睇過 不過無留意

嚇到我摺埋

啱啱上佢online shop 睇
個人幾鍾意佢可以用bra size 搵bra
唔會睇啱款先發現冇做自己個size

有絲打會買一至兩個 cup數大少少既bra for 黎m 著
我就冇乜點漲男朋友講淨係手感會明顯彈手左
所以黎m著返開口杯就冇事

多謝絲打介紹
好靚 平平地可以買返嚟玩吓

想買按摩油得閒按下胸
有無絲打有推介？

彩豐行有好多選擇 又平

呢隻我一用就成個胸出晒濕疹

絲打們有冇咩無肩帶嘅bra好介紹
之前淘左一個 唔岩size又好硬
近排響fb見到台灣果個"日不落無肩帶" 望落好似幾好咁
但網上評價好壞參半
屋企都唔少露肩裝 好想買返件好著嘅

第一頁 唔好做伸手黨

sor 唔識英文睇唔到 依家見到啦

唔知係咪新出，有冇絲試過

想問下有無絲打買過bra舖既sport bra

我脊柱側彎得相當嚴重，大細胸好困擾，左邊大d，但overall 我係小胸女 之前叫sales度佢就話我係75a/70b，咁結果都係著得唔舒服

想問下大家，我買bra係點計法？遷就大個邊，再係細個邊加墊？

量度方法睇第一頁
大細胸遷就大D嗰邊，細嗰邊加墊

千奇唔好信sales
sales得嘅話就唔會有呢個post
點都要自己度

好似唔知post 3定4有討論過下
好似話運動牌子呢方面專門啲,出嘅sport bra會好啲
不過香港好多地方啲sportbra(無論bra鋪定運動牌子都係得大中細呢啲碼勁難著)
就到cup就唔到圍

戴開薄bra 70B (定B70)
上次去MM買厚bra 個SALE幫我度完下圍就比左個D70我
又岩戴wor
但我返去屋企試 右邊又有少少離罩 (大細胸)
會唔會係bra帶未較好?應唔應該去換
同埋點解個size會差咁遠

我好耐之前度過胸圍
頭先度過 上80 下68 點解會D70架

我估係因為個bra厚
即係着出嚟有70D嘅效果
實際 volume得70B

我應該知你講緊邊個bra 佢都俾咗70D我 但容量其實好細

尋日出動去左le boni 換左哂胸圍lu
著完行路無咁陀背喎

有冇絲試過tutuanna嘅bra？
我見到佢有出65圍
有D心動想試
有冇中伏嘅經驗？

MM 70D既bra唔算厚 有墊但偏薄
每次買左要拆墊先舒服

有冇跟住上面方法度自己個size？

琴日去左Mm買
之前satami 有時買70b 有時75b
但75b 扣最出就有d鬆
我胸型好外擴 著satami唔集中
去mm買70c 帶得幾靚 薄墊
我見你地話mm大一個cup 但佢比左張紙我話相差幾多係咩size 同平時一樣

Mm係睇款
有啲冇大有啲有 有果啲拎左墊出黎之後冇

用澳洲羊奶梘沖涼

我用過澳洲羊奶cream
好滑好潤 又唔臭

揀bra戴真係好深學問

前排去左葵廣mm 買，個auntie 好細心，係咁幫你睇啱唔啱，試都試左十個bra 有，絕對唔會hea 你，仲不停教返點撥個胸，撥完真係收哂背脊d 肥肉同副乳，上身成個瘦哂，咁啱仲有學生優惠75 折，1300到買左4個，應該成年都唔使再買

Satami fb page都有出
應該用到，可以試下

咁咪買70d 一邊用墊 按多啲細個邊

感謝絲打 即刻明哂

[/quote]
[/quote]

長知識
之前都有同樣嘅疑問 而且都係著Leona

但無知一問 如果坐低坐得唔直 個杯離罩係咪正常

長知識
之前都有同樣嘅疑問 而且都係著Leona

但無知一問 如果坐低坐得唔直 個杯離罩係咪正常[/quote]

67買65,68買70
你度多次先
不過我覺得65啱你多啲
但肯定難買過70

有冇人著過台灣 凱莉愛啲bra？

65啱你多啲嘅原因係我估你度嘅時候有預鬆或者係冇拉緊
但度出嚟只係參考
買嘅時候試晒就最好

上個月買左satami 80E 軟杯
唔知係咪我外擴既關係定佢唔夠集中，著完都係得少少溝
成日大動作郁一郁啲副乳就跑出黎好煩

但啲款同色都ok，之前去wacoal啲款勁老

65b表示我都想有呢啲煩惱

試下拉高少少黎著
satami 賣點係矯型，所以大部分款都包得比較高
但絲打著既時候都見到啲副乳
我猜測 可能係絲打著得唔夠高

至於溝，唔係判斷件bra啱唔啱自己既主要準則
著完個bra，有弧度
由00變到oo
會更好睇

我本身都係大細胸 早幾日買左pj 嘅 workbra 但我發現70A同70B 我大個邊胸都一樣fit 冇話壓胸or離罩 但細個邊兩個cup都會有少少離罩 70A係可能烏得好低先會 而70B係一唔挺直就會有少少 咁我應該着咩size

點會一樣fit㗎

但我大個邊又真係冇壓胸or離罩 所以先唔知問題係邊

size要自己度
不過workbra個size 有絲打包膠提過有偏大偏細
同埋睇個size啱唔啱 唔一定係烏低身有冇離罩
可以郁下個身eg舉高手/ 坐低
有時撥胸/ 拉高個bra 都會影響

似係杯口貼但未係滿杯形態
workbra杯口內收一啲，所以就算著大左都有機會貼合胸上緣
workbra係3/4罩杯，滿杯係要上半胸有肉谷起，露1/4胸肉出去罩杯外面

但我覺得跟佢咁企法先駝背

我都有少少覺呀
但係呢 佢講完 我又真係望到自己個人有啲歪埋一邊

我地依到無乜人討好佢

30C-F, 32B-F, 34A-E, 36A-DD, 38B-D 官網寫
姐係我諗去到亞洲G，睇落似英碼

用後感：
胸型：圓錐
款式:Lace
背景：我係好耐之前買，個陣連門市都未以number去分size的，我個時見到佢有出28圍，所以我就係網上訂左，個陣都係300幾一個（而家無左28圍，應該係無人買所以唔再入？）
穿著感受：底圍偏緊無彈性，鋼圈硬，杯扁平，著上身扣到最出都覺得個bra好銀住，個shape唔fit我胸型，佢將我個胸狠狠地拍平了 我覺得會岩圓盤胸著多d

我覺得你要自己去試如果你圓盤胸，有friend覺得braologie好好著，但絕對唔係我杯茶，唔係圓盤我覺得你fit既機會就唔會好大

就好似呢個po好多人話mm好著，我就一點也不覺得一樣

漏左

啲人又話Hafina啲bra平.....
一個400蚊喎 。。。。

之前post邊個話一個平均200蚊

想買 但驚唔啱Size

我自己上佢入貨個網買平均$150
碌上啲就見到開左名

佢個企法好辛苦

佢有plan 2000買10個

邊間分店? 有冇限款式?

我係去葵芳嘅 400以下嘅款就得

想問買外國bra
用邊個網好 定係eBay

都不外乎ebay amazon 同樂天咖啦
不過好似話ebay 啲賣家質素參差啲

講漏左
之前見到有絲打分享買外國(Freya 嗰類)26 28 圍
仲要運到去香港既網 但我未搵返
繼續爬文先

不過樂天narue都好

PJ DAYS 新款 有冇絲打試過？

絲打可以沖涼前/後照鏡睇返自己個胸型
再同網上圖片比較下
搵返自己最接近邊種胸型

又係好詳細既包膠
多謝絲打

我都係

mm都係圓盤
我都係圓錐 目前覺得satami wacial rm最fit

我覺得係架，個cup相比起wacoal salute個類日本bra係扁好多，圓盤半球應該好鐘意，我著上身係覺得杯深唔夠壓扁左對波但上半部又full得唔靚，覺得無肉托上去
圓錐岩wacoal satami->yes，我親身試著感受同兔絲俾既意見都係咁認為，因為個罩係圓得黎偏尖

當年都係睇到好多絲打推薦去tst買mm
可能我胸細 所以個底好厚 我覺得好push
果陣唔太識胸型呢啲野 但著咗一日覺得痛就冇著了
但隻料真係幾滑好舒服
利申果陣mm買70c 圓錐型 上胸冇肉 成日被笑胸細
satami係好著 但啲款唔太鍾意 特別條un
rm啲料真係超靚 款又啱心水
wacoal間中著 不過我有朋友係佢超級fans
依家夏天rm wacoal 冬天satami

成日被朋友推薦68啲bra
同佢講 網上話好多人唔好著 佢又堅持好好
(如果我話唔好著 佢一定唔會聽 )
成日話我著嘅wacoal好c9
同埋rm satami啲帶好粗好多bra扣 話好醜樣 同埋係push up先會咁

平時貪平貪方便次次都去68買 咩胸型乜乜乜都唔知
有次就去wacoal買 啲staff會入埋黎睇
無知既我想問下去rm mm個啲係咪通常都會有staff幫自己揀個最適合自己既bra?

咁唔好同佢地理論68好無著啦，帶佢地試下peach john days系列啦，d墊可拆架，好過佢地長期著海綿厚杯壓到個胸d肉散曬，我諗佢地會鐘意著出黎個效果，就算無插到墊都推到集中，同佢地著厚68有假狗線不一樣
同埋叫佢地睇下呢個帖，學下度胸，買返岩size，佢地買68一定係亂黎連自己真正咩size都唔知

遲啲帶佢睇吓
成日嫌三嫌四
度胸佢應該b左右 唔太記得 之前有叫過佢度

lm

應該係figleaves? 宜家做緊mid season sales 好抵買

啱啱睇完真係好抵 但我既size 冇低雞心

仲有得揀既時候，緊係著亞洲牌子bra好d，低雞心集中，個wire又唔會過闊
外國bra好多個wire都好不友善，硬過鑽石，銀到個雞心位呢...要墊化妝棉先著得

打側睇似水滴
正面又似圓盤
我唔識睇

想問下 完全平到冇係咪bra都唔使著
度完連aa都冇 但係之前係wacoal個sales俾70b嘅矯形bra我 撥咗入去就fit到個bra 不過郁郁下就走出黎
因為下年同男朋友去旅行 我想俾啲野佢揸下

認真一戴bra就膊頭痛腰痛
試過超多brand叫埋佢一幫我睇
買果刻冇嘢，番去就痛

試下自己度size

咪姐係唔full囉，撥過頭撥曬去杯邊，郁落郁沉返落去又唔fit了

胸型係睇打側

一係個bra偏細，一係你度錯，一係當左全杯著

寒背開啦，唔戴都痛

就係自己度 aa都冇

我覺得係原先胸啲肉散哂

所以上黎問下各位絲 有咩bra啱
因為去過好多間都唔會有我size
但屋企啲bra要換

睇返絲打張圖我諗應該係水滴
唔該絲打

試下安莉芳旗下有條line叫fandecie 係一條少女line黎，多數係模杯，有全薄款
但你下胸幾多？細過70可能太鬆

應該無度錯但我水滴 有無影響

仲咁開心以為自已c

80e

想買啲好似peach john款既bra
但pj無呢個size
上淘寶睇就無pj d款
去過post第一頁d鋪睇 岩我size既款又太女人
wacol 又太貴

大家有無其他鋪推介 麻煩哂

wacol可以著到好耐架
同埋真係托得又靚又舒服

就算胸型係水滴都唔會差2杯咁多

Wacoal粉絲 舒服 又多類型
款都幾靚 不過偏貴就真
叫媽媽資助下咁喇 大牌子依家都四五百架喇

睇中個個要成八百幾
等聖誕先買黎獎勵自己

[/quote]

Wacoal？西九龍中心開左間wacoal outlet
唔追款既絲可以去睇下
八百幾咁貴

8百幾？salute？
係既話差唔多啦～

個陣佢未開門 我無入去
佢官網寫3折起 你預半價左右

我買75C 量番原來得65
買個陣無得試 當買左個教訓

差咁遠都買錯
但量番得65係指你下胸圍定個bra

我圍74 佢個label寫75c先買 點知番去試緊
特價個陣買 無得試 量番個bra原來65左右

label寫75但個bra係唔會足75，因為有彈性，一般會短過個圍5-7cm
姐係其實你個bra偏緊小小，岩70圍人著，可能連個cup都偏細，無90胸都著到
你去d細bra舖買個駁扣著，3蚊咋

個cup都有少少偏細 下次會醒目帶軟尺
如果有同樣情況 我量個bra 係量最尖尖同個圍
就知fit 唔fit? 因為有時又有墊咁
無得試真係好睇彩數

下胸又瘦左
兩年前係64
依家得返61.x
就黎65都幫唔到我

咁瘦 增肥啦 太瘦唔好睇

老母已經好多湯水
全脂奶飲完便便順通
係唔係得返點點綠呢個選擇

澱粉蛋白質夠唔夠
點點綠都可以既 要做下運動
幫助吸收

建議開圖片模式睇
有圖片講解

我諗絲打既意思係
個post有講過唔同胸型揀咩杯型比較好
亦有講埋咩brand

或者
第七頁
#172

平胸著bodibra會著到有bra印
同佢講就比大個cup你
但問題冇改善過
應該轉牌子？

個胸有印定點？

我發雞盲

就咁拎個bra上手點知wire算唔算大？
睇完"wire位置"果幅圖 覺得自己啲bra既wire位望落係岩的
但側面條wire痕壓左係胸而唔係側胸的邊緣 係咪即係wire都係太窄唔岩我胸型？下胸wire痕就冇問題

有冇撥肉？
我有時攤/瞓係到 搞到bra 移位
唔撥返肉就會有印

有冇絲打試過大麥若葉青汁
邊樣好啲

sorry好矇，女友同我都覺得個款好特別，各位絲打有冇見過？同知唔知咩牌子？

試下d好似紅線咁wire外側飛出去既bra
藍線係一般普通bra wire，綠線係窄wire

胸
成個bra印
但bodibra 真係好撚緊

大麥若葉
冇咩特別
而且我好唔鍾意陣味
但我朋友話覺得陣味正常

點點綠你指邊隻
山藥薏仁果隻 我有飲過一排
搞到m好唔正常 最尾去咗睇中醫
應該係太寒 而且我本身都寒底 同埋身體虧同虛
如果飲個話就食埋其他野補吓啦

想買 點點綠 100%純山藥粉
薏仁我都唔敢飲太多

發現屋企幾個唔同brand的bra條wire都一樣大 我仲以為唔同牌子多少有啲差異但原來冇乜
好似紅線果種大wire係咪難搵啲？

上面有絲打問我有冇撥肉 我著的時候有
我試下撥多幾次睇下會唔會好啲

你係唔係講緊上面有條繩 既款？
淘寶好多
亞洲大牌子未諗到
外國brand有 兔兔絲介紹過畀其他巴打 但我一時諗唔起點串

淘寶叫鏤空
佢呢個款顏色幾日系幾靚，白底加桃紅lace
仲有幼帶加蝴蝶結

thx絲打

唔知lace定繡花

你d bra咩牌子啊？

香港有實體店不過係外國風
如果想要日系就機會細啲

手殘未打完就send左

淘我㩒左幾十頁都冇

淘寶search mimi fantasy
仲有搵下mydress個網，qmomo都有類似個d lace款
btw唔覺得你張圖個style算係日系

我表達得唔好
你要有條帶就淘寶好多
交叉帶 星型帶都有
你要有條帶之餘呢個花 就精神上支持你

張圖太矇我都睇唔清個款係點了
但我覺得就算睇得清都未必搵到一樣因爲都唔知個bra幾時出，有機會已經discontinued ，始終bra同衫都係每季都會出新款

rm同台灣出既矯型

岩岩發現自己好耐冇上過黎

見到樂天global依家做緊香港免運費campaign 可以上去睇下

著耐左narue著返舊既mm覺得腰痛膊頭痛
唯有買多幾個narue (雖然我淨係靠睇杯入面剪裁同個開口杯差唔多黎買 希望唔會伏親自己)

btw有冇人試過palissee 見有65H又幾平

4300JPY 有冇絲打買野 我想夾單

試mm，有d wire位會闊d，叫個sales搵搵

著返岩圍係唔同d

其實我覺得narue個圍 幾鬆.. 鬆到個杯係咁向前移
頂多係個鋼圈岩返同個cup岩返

我覺得鬆係鬆，但我又無你講既情況發生，會唔會係你個cup買大左咋？
ps: 我60圍

大細胸無解 細嗰邊落埋墊都冇H

漏左 咁我終於明點解 thx
真係細嗰邊先係咁移 大嗰邊(冇落墊)冇乜

樂天做緊買滿11,000日元免運費 不過一定要喺同一間店到買
我有3個bra想喺SHIROHATO呢間到買 但加埋都係4611yen
有冇絲打會夾單 賺翻運費

頭先落單買左玉如呀姨 發現有啲產品平時買開嗰間ig shopp都有
但官網台幣199 佢賣港幣199

ig shop食水深都唔係第一日嘅事
分分鐘喺香港連bra都有得炒賣

大把人覺得平幫襯，因爲出面舖頭平平地都要百幾蚊一隻bra d人會覺得好抵

再問多次 如果冇人夾我聽日都會照買
想夾訂可以tg我 littlecream1

推

你買左幾錢？

又推下先

有冇絲同我一樣企直個身個bra係貼住上胸啱啱好 但一稍微挺胸上胸舊肉就會突左出黎 一著緊身衫就好覺眼

我好似隱約見到個墊好厚？

有冇絲打買過laanaa 見啲款幾靚

我都唔係好知

嘩你呢隻pj雞心好鬼高
我發現亞洲bra係以舒適感為重，個圍彈性係大d，體感會鬆d
我有2隻freya deco，背帶長度同日本65圍bra差唔多，但著上身體感上緊好多

啲料唔值呢個價錢
大陸貨黎

同埋比較多厚pad款

大胸除左都會有落差 會dup哂

無鋼線都夠力 ？

我75C 諗緊試唔試好 驚唔夠力

咁我同你個size差好遠

講真 實係sell
如果新手 真係想買
買一個試左先
當下個呀姐實會係咁讚好
你番去著多幾次 sure自己真係岩先入貨
巴巴呢d野唔平 而且唔岩又無得轉手
試真d好

我唔會買死一個牌子 我都仲摸索緊
所以每個牌子買一兩個咁 試下邊隻岩 真係岩自己咁

我想試隻豐胸 Bb candy糖
台灣好似好多節目都勁推
話每日兩粒咁
想升多個cup
按摩好似去到樽頸位

好似好少人著胸托
有冇專業人士講下
係咪真係有用
因為想加強個承托力

想知x2

會試+1
btw我去山林道
佢有講要三個替換
但佢係問左我預算先
同埋問我屋企有冇啲仲著到一排既bra
可以遲啲先再買

一唔著就點點點又冇咩印象
都係講姿勢為主

人響德國 附近有間好撚平outlet TK Maxx
9€唔洗搵到寶 歐洲75D大約等於75E
不過冇乜80under圍 最誇見過110E

Pj rose bra 冇再出純色
有冇其他類似款

外國多肥婆係咁

想問日本除咗narue同risa有咩值得買
應該係水滴型

大部份啲bra個下圍都已經闊過普通身材女仔上面
之前去過新加坡啲款又貴又柒

買英國貨啦，大把28圍，30圍

英國貨28圍搵唔到低雞心
絲打用邊個網買

有間叫northerly好靚 印象中唔貴 絲打可以去睇下

想問呢度有無絲打試過奶糖派
我著咗幾個月個胸型好咗好多仲大咗
（以前求其買bra搞到個胸散咗
諗住嚟緊雙11再入多兩件

咩係奶糖派

一間分唔同胸型做bra既淘寶店
佢間嘢D cup起跳，JK cup都有
但感覺同日系bra一樣偏細一個至一個半cup
著啱胸型幾個月真係好過之前好多
但有d客服麻麻

你試下用佢個系統測下size
佢d bra同日本bra一樣偏細嫁

佢係咁樣分胸型
我係2型胸所以我之前買開佢d 151型既bra

日系先唔偏細，係你之前買開個d偏細咋

日系真係有d偏細嫁喎
例如risa magli d中雞心款、tutuanna等等
係narue、salute嗰d碼比較足
ps我手頭上既奶糖派同size嚟講甚至細過我買既日本bra少少

係啊，risa同tutu呢2個牌子我望都唔望，杯型又唔係好得，仲要偏碼喎
奶糖應該都同risa個d一樣偏細左唔少，之前呢到有個sis 86胸，下胸好似67定68，著到奶糖個65G，但narue著65E先岩岩好，65G空曬要賣返出去
我估計奶糖就算無細過平時d bra 3個杯，1.5-2個杯都應該有，narue仲要已經唔算係深杯都咁

召喚買過奶糖派既絲打

其實跟佢個系統買佢d bra幾準
只要唔好信客服就得

各位絲打求請教
岩岩買左一個bodibra試
佢前面下胸位好緊係咪正常

淘寶Triumph 旗艦店有65圍 但係點解好似冇討論過

我本身都著開65C 個胸仲有少少縮咗水 佢show65D 都照埋咗65D 等埋集運再同大家分享抵唔抵屌

可能唔同款 彈性同size唔同呢
有d緊少少 我都要著大一個碼

冇人討論？
推下先

有問bodibra 無人理

Mm我都有試
但我覺得bodibra好啲🤔
Mm郁兩郁就移位
灌水唔係問題，反正又唔會聽完就當自己有咁大 最緊要保護到個胸啫

想討論下胸托
好似無人回咁

想問各位絲打你地買無帶bra size同平時size有冇唔同？有冇話要預大d細d？
見到第一頁有推薦qmomo 㩒入去無帶bra都有十幾二十款 有冇話要點揀先好
另外會唔會有d無帶bra唔錯嘅牌子又有實店可以試埋嘅鋪 唔該哂咁多位靚胸絲打
利申肥絲

預大/細 每款設計都唔同，要睇返佢個建議尺寸表
不過大部分都唔會預大既，因為無帶bra有鬆都更易走位。同埋谷胸效果嗰啲。但又因為通常都厚pad 所以未必預細，要睇返佢建議尺寸/ 問客服/staff.

大圍無帶 實體店就...mm同pj可以去睇下

至於揀咩款 就睇你需要啦，各有各好。
露肩露肚既衫 冇理由揀中長背心款
唔露肚但好透既衫 我自己就揀中長背心款
我自己就跟挑返要打底既範圍黎揀款

結婚/禮服揀返馬甲款會好啲，成個線條靚啲，一生人一兩次咁 唔慳得

而牌子就 要自己試下fit唔fit啦
大胸就要留意埋承托力問題，普通可拆帶bra就未必夠
雖然承托力有限，點都唔可以日日帶

pj嘅話試過唔多啱size
thx絲打

其實我都唔在意矯型，加上有跳開舞
只係覺得bodi保護同托得好，同有65🙈
我試左好多牌子，都C同D之間浮游
有時C壓胸，但有時D又唔集中，勁難揀

自膠一打

見佢啲款都幾靚 後生款 但好怕上網買唔啱size 之前narue聽客服講買65C 65C就唔多啱

70f 睇圖真係唔似喎
我同事70d好似仲勁過你

之前Qmomo有絲打話過用料一般
但佢其他款啲料靚唔靚就唔清楚
款黎講真係幾靚
性感得黎冇大陸款咁低俗

Narue都有啲款係偏細架啵

黎緊去大阪
有無咩牌子推介？

俾narue呢個款燒親
咁啱個客服話呢個款啱圓盤偏半球
今日忍唔住落咗手

有刻以為自己手機hang左

絲打咩胸型

應該係半球型
著開mm, embry form

實際仲有啊 我上次想買 fb inbox佢地問要唔要改
佢話某啲款70圍但實質個圍其實係60 我諗足65既絲打可以照買70圍
但我著開改到五十幾 佢先再建議我俾錢改

想組團買
btw其實你地啲bra著幾耐就換？

我有著開啊

我自己買左六款 可能好彩 全部都好集中啵

著咩牌呀 大約幾錢
同咩有冇實際效用
因為打算淘 鋪驚會好貴

佢係覆得好慢

係mm買75c
平時扣到最入，岩岩買個陣著完好fit好有肉咁，幾個月後就有無咁滿既感覺，以為自己瘦左，但買左個新既一樣size既又著番好滿既感覺，其實係咪著著下會個圍會鬆左？下次洗唔洗買70好啲呢

玉如呀 我主要係收背肉同副乳
著完背脊望落真係平晒
同埋係集中左好多
但會容易吱肉（胸圍變左壓胸）

係 洗得多會鬆
你試下70C/D 由最出開始扣
如果下圍唔會好緊 就可以轉70圍

咁之後當你冇咁滿既時候可以再扣入一/兩格，唔洗買過新

Thanks, 真係唔知
不過都想再買過

hafina會唔會好hard sell?
上網睇又話好平 300-500
但係又有絲打話成700幾
我驚入左去睇完先知貴會比人sell到出唔返黎

想問如果大細胸好嚴重(差一個cup), 有冇咩解決方法？

可以試下細嗰邊胸同淋巴都按摩
如果有側睡習慣就側向細嗰邊
但唔一定有效

著bra方面 size 跟大嗰邊，另一邊加墊
有錯求指正

我自己答自己先 比人sale左5000 ed

我未幫襯過，但300-500應該唔算係好平
呢個預算唔少大牌子都好多選擇，
印象中呢間sell矯型，你想包得好，300-500 fb瘋狂賣廣告既braologie都買到

呢間野有大部分係同台灣bra黎 強烈建議絲打上玉如阿姨個網望下對比下先

係咪因爲太緊？
我見d人都話幾緊下
我都係打算集中d 等我睇下玉如
唔該哂

唔緊架 但我本身都有啲肉 左右再夾一夾就易壓唧肉

其實係咪正常戴左都會有溝？
定係關外八事所以唔係人人著左有溝？

唔係
睇款
唔同杯型唔同功能
聚攏 集中 谷間 都係講緊條溝
包副乳 防外擴 防下垂 撫平美背 就唔一定

絲打咁心急入左去畀錢
歡迎包膠

我係用左5000去買個批發價會員計劃（好似係呢個名）
個＄5000就好似入咗八達通咁，之後係佢嗰度買乜嘢都當錢扣
同埋買內衣嘅話好似會有八五折定六五折？生日買一送一
佢話因為我胸型外擴得太嚴重，就算我着佢嗰啲集中push up bra
2面個波都係大纜都扯唔埋 都比唔到包膠
所以佢話「要長期著，咁樣買係最抵」
今日我只係用咗＄1400去買左五個bra姐
（會員折左 本身2000）

試下着背心？我覺得bodibra小背心幾好

請問各絲打係屋企/訓教嗰陣有冇著睡眠內衣架？

間中
胸細 需要唔大

有冇話著開邊款？

我有 著完外擴無咁嚴重 但無話集中左好多
普通棉質舒服既就得 個樣類似運動內衣咁

依家愈出愈多款 大牌子幾百蚊到淘寶幾十蚊件都有
我自己係舒服就夠 試過有啲好緊 夏天瞓覺透唔到氣咁
有啲無鋼圈既好似都可以著住瞓覺
我覺得...睡眠內衣作用都係防外擴
有啲講到可以豐埋胸咁

成日見到啲ig bra shop話唔著睡眠/無鋼圈內衣會好易下垂外擴

瞓足24小時咩
如果乳房多脂肪 自己又唔做運動
瞓覺戴嗰幾鐘又幫到幾多
輔助既野 唔好睇咁重
會唔會食supplements 就正餐亂食野？

不過有外擴問題或者乳量特別大既絲打，都建議戴既
一瞓低，心口兩團肉就兩邊走 有件野hold返住嗰肉都係好既

其實80E係咪已經叫肥? 夏天嘅時候都唔敢着背心

但我就係唔中意底圍條帶cool住 好唔舒服

可能我著嗰件 底圍條帶粗 唔算好勒
樓上有絲打提過運動內衣
聽朋友講都幾舒服 好似冇特別提過底圍條帶cool

唔該哂啦魯絲同窮撚nn絲
我會去睇下

我都比E心呃左
著上去都唔岩既

自己度喺近d，但就咁望落去似b，bra鋪啲sales又幫我度過喺帶b但個陣我著住衫佢就咁圍住我胸度一度，靠到自己帶咗好多年b，成日都覺得唔啱位唔舒服

B同d差好遠下喎
買個下有冇彎低身度

覺得唔岩位唔舒服可以叫佢攞多幾個size
我覺得戴bra 最緊要係舒服 托得靚
唔係fit 價錢牌上面個size

佢幫我度個陣冇，我自己試著個陣都叫做啱size，但返到屋企著多兩次就唔啱

絲打會唔會係平時圍數買大左、cup又買細左

Qmomo我淨係有著涼感推推，姐係strapless嗰款
eh⋯⋯係冇咁壓胸嘅，不過都要成日「休」因為成日跣⋯⋯我諗緊係咪冇唔跣嘅strapless...

會著住瞓但會較鬆條帶同個扣先瞓

我都係咁 勁唔明白點解
個次買左2個一厚一薄 厚個個撥完肉個bra會變形咁 而且2個bra都會cool到underarm後面背脊啲肉出黎 咁其實係咪唔岩我著? 而且我想改善埋寒背

我見佢款好靚 但蜜糖都話係厚墊
所以無入手 唔太鐘意厚墊 對個胸唔好
有冇絲試到qmomo咩款無墊
我都好怕唔覆 我見佢成日做福袋
但係又無貨 驚佢走數

又升級 分享秘方
我升到咁上下就停左
可能要再谷肥自己

有同事就係咁 成40歲都紙片但完全無身材
我寧願少肥 無曲線真係唔好睇

其實qmomo 有官網
厚薄會講到明
又有客服

隔離post有人話蜂皇漿丸有d效
打算遲下試下

激素黎 如果家族乳房/子宮有事都唔好亂試

激素黎架 真係唔講唔知
我以為養生野 咁我都係按摩下算

唔該哂 我聖誕節去睇下 睇下有冇平

講緊大豆異黃？定蜂黃漿
咁如果飲豆漿會唔會天然d

蜂皇漿同大豆異黃 仲有野葛根都係激素
如果想豐胸 建議搵多啲呢方面既野
自己身體自己注意多啲

冇話咩天唔天然，啲supplement都係食物入面抽取
不過份量唔同
想天然就參考唔同食療，唔同人唔同體質，搵返最適合自己既方法
豐胸要試，更加要時間先見到成效

唔該哂絲打
我諗我飲豆漿同按下算
驚吸收太多會希病

有呀 de都有

飲豆漿怕唔怕寒涼?其實咪一樣係攝取大豆異黃酮

有時會怕架 不過就一細支一日
我諗唔會太寒

其實68既bra係咪真係完全唔掂

厚墊問題嚴重
薄墊既款 杯型好似一般 冇咩功能性可言
但我始終冇讀過內衣設計 唔係專業人士
唔敢講完全唔掂，只能夠話 有唔少牌子都比佢好

有冇平d既好bra介紹 錢銀唔多

之前買68都係因為夠平 厚墊我反而唔知點覺得舒服 可能我本身太細

厚墊最大問題係帶壞胸
第一頁有提到淘寶有牌子既bra
如果絲打70-80圍都好多選擇
不過68有碼 應該都係淘寶有碼

ig shop果d唔知質量點 又唔知啱唔啱自己

ig個d咪都係淘寶野，咁你覺得質量會係點啦

$200內 窮撚

留名學野

Off topic 呢隻衫叫咩名
想買比女朋友着

直接search情趣內衣會快啲

uniqlo 會唔會有呢啲背心

一分錢一分貨
想慳錢就預左要犧牲啲

靚料靚版型靚款靚色fit size 邊個唔想

呢d叫camisole ，唔係情趣內衣
求其入一間大型bra shop都有
要性感款去private shop同intimissimi睇下

Uniqlo bra top
但冇lace邊
68好似見過差不多樣

謝指正 想打情趣睡衣手誤打左內衣

請問絲打們揀運動內衣時 應該揀貼身啲定鬆身啲？
有啲得s m L
貼啲又怕壓胸會影響個胸 太鬆又驚個胸抛下拋下

睇下你做咩運動 通常好劇烈果啲我都揀啲好貼好緊

S M L個range都好大
絲打係啱啱好踩界既size?
如果一係鬆一係緊，瑜珈以外好似都要揀返緊

s碼就30-32e
m就30-32f
我諗住跑步跳繩 所以應該緊啲好？
btw 有冇方法可以減肥瘦身但唔瘦胸

其實除左size 最好揀個款都係緊少少既
Btw30-32圍應該都係走肥-少肉
帶氧運動減脂肪(維持30分鐘後開始有效) 好似係全身減
如果係減肚腩既，建議上網搵啲幾分鐘至十幾分鐘攰到出晒汗既動作(印象中係練core位嗰啲) 跟住黎做

搵日同佢講下先